不分化 不割蓆

大家要記住
不分化 不割蓆
前線事 前線了
不指責 不指罵
槍口一致對外

唔好中政府既離間計

推